有啲嘢想問吓跟蹤咗我嘅人

你哋有冇認真過睇我啲po

你邊撚個？

好似冇

班人好撚恐佈
stalk我

追蹤呀

少年,你太年輕了.你以為lihkg上真的有那麼多人stalk你嗎?其實都是我一個人回的,不然我再換個id發同樣的話給你看.

點解你會知